從今以後，泰港台組成「奶茶聯盟」

絲綢之路因經濟交流而成
「奶茶聯盟」卻因中國政治迫害而組成，將會寫下泰港台嘅歷史書本

印度軍蠢蠢欲動

奶茶聯盟要文宣返香港

東亞奶茶聯盟
印度人都有幫手打抗日戰

「重開」黃色親子網 已經啟用！

互相幫助，聯合對抗

辣味奶茶，想試

奶盟

泰國人真係好有創意，如果大家有睇過佢哋啲廣告都知

得罪全世界最幽默嘅民族

要加埋印度文hashtag

點只呀
你知唔知香港第一代測量師就係係印度嚟

咩係透明奶茶？

咪透明奶茶
好鬼甜
759 10枝

加入

日本奶茶咁難飲 叫佢改良下先俾入會

你都幾撚仆街